覺唔覺關楚耀高返兩吋成件事會唔同哂

根本好多男藝人都死係身高度
偏偏努力同錢絕對換唔到身高
偏偏改變唔到既
偏偏卻係咁緊要
成日唱埋d毒撚歌
男人一矮話之你樣ok
際遇仲差過高大六呎但樣麻麻d毒撚
最慘就依d
八両金王祖藍擺明玩野
最慘就係d豁唔出去又上唔到去個d
真心覺得
着校服打波個周杰倫
唱世界末日個周杰倫
分裂入面自己一個搭船個周杰倫
先至係佢黎

城城心諗你都戇鳩鳩

Bruno Mars 心諗你都戇鳩鳩

張國榮心諗你都戇鳩鳩

175

其實佢冇咁高

ok不過樓主都係無病呻吟